我好攰

個腦想叫自己撐埋佢就黎贏，但我身心都真係好攰頂唔緊